唔明樂視點解要搵個女人講波

咪同我講佢係邊個咁巴屎閉，總之女人講波就係難聽